大陸人係唔係好多人個肺有事？

出街成日都有蝗蟲係咁咳

個個有肺病
傳撚曬落嚟
一陣又爆多次沙士就死
剩係普通肺癆肺炎都玩死人

蝗個個都營養不良咁 唔撚知點解

不如討論下身體邊個器官仲正常

傻啦 啲大陸妹不知幾大波

真心想知，點解佢地成日有痰